Ielts writing究竟想要d咩？

仆街writing 大炒累全家

佢要你精簡到題
利申得 6.5